831後離奇三屍

巴絲打，求求大家，一定要煲到全世界都知!

否則條屍處理左，佢地就枉死，有冤無路訢!

致少要搏到良心驗屍官幫佢地查明死因!